「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

聽朝目的係塞到你返唔到工，
其實癱瘓主要馬路+黨鐵就夠。
Popo好大機會一早standby，
所以，聽朝需要極大量唔怕比popo搜身 係條街行黎行去 塞滿行人路嘅扮工人士。

裝束：同正常返工返學無異
需要帶：黑色外套(隨時變裝做野，隨時變裝扮返工)
任務：快速set rb/搞黨鐵/掩護手足

都係個句 人多 團結 就事成
最驚聽朝條街冇人

其實我都唔知有咩好講
求下大家聽朝真係要出黎
我唔想朝出到黎見到全部人當冇事咁繼續返工返學
比d希望我 話比大家知 反抗、報仇唔止係口號

如果條街好多人 塞死晒，有兩個結果：

一：popo武力驅散，成街tg，直接開波->塞路成功

二：popo潛水，繼續行動->塞路成功

如果條街冇人，只有一個結果->大家繼續返工，平行時空

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

聽朝準時七點見

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

大家幫手推下好冇

推推推

起到身六點好出門口！好多學校通知咗老師提早出門口

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

巴士車尾右邊有粒引擎死火掣
千祈唔好亂按，雖然唔會搞到車長麻煩要負責任，但搞到架巴士死火阻住我返學

大家係返工, 記住返工LOOK

聽朝popo唔知捉邊個好等陣捉左個真係想返工嘅

幫手推唔該

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

推

帶黑色外套除低即變路人

收皮啦

全力支援！

推呀推

和你返工3.0

唔好淨係得把口 求下你地

香港人需要突破樽頸呀

朝早抗爭

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

Push

點解會將粒咁嘅野擺車外

Pish

聽朝見到試玩下先

推
問咗幾個frd 都話驚起唔到身
有啲就話要返學
得我一個都要出
不過好灰有咩辦法

塞到你個frd返唔到學

聽日早翻工

建議聽朝唔好再搞不合作了，一開波就裝修黨鐵站

推推推 全力助功

返工look push!

pish

聽朝popo實重防黨鐵站
但對於我地D良好市民
流感高峰期帶口罩
入閘張卡拍極都拍唔入
部車太多人 等下班車
車廂太迫 企門口
都好平常姐

黑警綠曱甴
你老婆屋企比人屌到變水砲車
頂綠帽由頭笠到落腳喇

早起食個靚早餐

Tui
See u guys tmr morning

小心班狗今晚入定狗鐵

一定要返工裝做超合作運動

推 幫手推

今晚記得早啲訓
好好咁休息養精蓄銳迎接聽日!!!!!!!!

JM9

七點見

雙十一 周圍塞

好緊張

封路清理路面油污 耗時數小時

推！今晚早啲訓

P牌推
張冇錢嘅八達通已經準備入狗鐵閘

支持, 明早做NPC.

推，聽日見大家

push

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

車隊:

05:00號角手:

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

邀埋popo一齊塞

我最中意就係返學返8半7點返學差唔多了

緊急死火掣（Emergency engine stop），是巴士及小巴的外置設備之一，讓車長及救援人員在巴士或小巴發生緊急事故時立刻關掉引擎。

可能係for炒左車撞到爛唒, 消防員係車外都可以禁停佢

推
呢啲和理非/無咁大膽嘅啱曬

手足，我會出無錯要塞到你班同學都返唔到

七點太遲鳥

ppishh

究竟係6點定7點

ready

幾時先全民勇武

得幾隻狗既時候唔處理左佢

到時一大班狗狗 你地又唔肯走

等佢地企穩比人拉？

18區組隊啦 唔好話輸民意外國唔會幫喇

香港要靠自己呀

各位打工仔好多時唔夠訓
塔黨鐵成日都會訓過龍又要坐返轉頭
返轉頭個陣又訓過龍

總之人多就贏
早啲訓啦 發個好夢

不搞九巴啊啊啊啊 呢招留比藍絲的士/小巴

習曱甴

11.11 早上七點

利申：無裝備路人

P牌推

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

一個近40既和理非又跑唔郁可以點幫手？

唔好妄想可以不合作塞鐵喇直接裝修+維修路軌啦

認真唔好搞巴士，車長要寫report架

好驚會成功

收到

涼你老母

行動post 推

香港返工最重要係中環金鐘銅鑼灣尖沙咀旺角。
大家千其唔好阻塞交通！

彩虹戰隊返工
如果返唔到嘅唯有周圍行影下相

所有人11點準時上床瞓覺，養足精神聽朝6點起身

所有人11點準時上床瞓覺，聽朝6點起身

推！！！

仲塞咩鐵 直接爆鐵啦

聽日見

推爆佢

但係學生返唔到喎

[行動]11.11任何人都可以出一分力，全民各區唔好freeride

推 聽日著反工杉5點半出門🙋🏻‍♀️

又叫人空手岀去送頭

帶咗黑色外套俾popo搜到點算

而家都用晒啲體力
仲邊有人

11 11

朝早要人

大家諗住塞到幾多點 有好多無良公司會叫人返晏

唔好意思 借個位
求下你哋幫下我

尋找會員 「共支必須死」

大家真係唔好再企係到唔知做乜啦，要贏真係要付出架！

推推

再推

好

成街TG味點返工呀老細你想我死咩

上黨鐵嘅, 請帶定一個行李喼， 塞多個位

我要返工

有咁早得咁早👍🏻

會出

大大聲同外國人講香港戒嚴

香港已經進入戒嚴狀態。

如果能有人扯貓尾更好

其實聽日有機會班藍絲會因為返唔到工燥底搵人鬧或者打人，咁佢地實搵隔離帶口罩既手足開拖，既然係咁係咪冇必要帶口罩，混埋入佢地算？

人多就安全
聽朝見

返學？！

十一十一 周圍都塞
五大訴求 不可缺一

11.11
全民武裝起義，見一隻黑警打一隻
唔好再得把口「撚狗」

唔好咁做

(心理戰）下次再有曱甴扮手足應該要點做

和理非都可以幫手！嗌就得架喇

Push push

真係最驚起身見到啲人照正常返工 推啊！最後推埋快啲去瞓

搭巴士，千祈唔好每站都㩒落車呀！

火， 怒火

早睡早起身體好

推POST

求下大家認真d對待呢次

中環尖沙咀啊！廣東道唔要見到有大陸人！等d名牌一齊罷工

聽朝見

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷
香港人 報仇

要早起，6點

記住唔好遲到

準時呀 ！！！！

迴旋處練習都好重要

成日話人唔識入迴旋處....

教左6點鬧鐘⏰

冇人 不了

有冇人聽日單拖？

大把手足陪你

up

同我準時到

想問

聽日六點坐到收工會唔會有問題（收費個方面）
定要定時定侯出閘入閘？

麻煩大家就算洗唔洗早返工 都早D起身

要出閘

到咁上下時間要有集合地點
唔係手足們唔知去邊

跳閘咪得

CHINA

屌，你塞到我返唔到工，我唔洗同老闆report呀？

聽朝7點準時見

你真係咩都唔識架啵，咁撚蠢點搞革命？

攝衫

要出閘既原因係收費貴（100？）定唔俾出？

推唔郁照推

西裝一定得

聽日注意!!!!!

我記得好似一定時間之內唔出閘會罰錢

出

咁似我既1

Join

東九見

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

最驚好多車爆呔。

甴近平

警甴

㩒晒啲lift層層停
叫人點返工返學呀

大家唔好遲到

口罩呢咁

推！求下大家！聽日要人

注意便衣狗
街坊幫下手 唔好成日掛住拍卡

塞爆

一定要贏

輸左，你同你下一代就準備入教育營了

最新民調 - 近半市民支持11.11堵路，比反對的多超過1成

淨係企喺黨鐵車箱門口，中間唔企。

：冇位呀，下架喇。

事成就可以返屋企訓

on9仔，你繼續唱歌革命啦

Porsche

聽日一定會扮返學

即係剩罰錢

係咁i don't care

坐到夠鐘集合算

7 點呀

無錯！

有無人諗下遇到藍屍狗要點處理

1111推

聽朝準時七點見 一早搞到黨鐵閂站

準時準時

罷工呀 香港人 淨係話嬲係無用

聽朝要準時啊!!!!

煮食油唔小心倒瀉喺馬路有冇用

啱晒我呢啲要呃尻老母返學先出到嚟嘅薯仔

九巴以往都會泊好位死火，應該唔使手足操心

1111 全民罷工！

聽日會暢通無阻，你信唔信

popo車都有 但我上網睇過司機係可以躂返著部車

Tui

甴近平

扮返工撚已經準備好

講就凶狠

好想試下師奶磨袋磨成分鐘都未拍到卡既感覺
唔好意思呀大家聽日比啲時間我玩下

唔撚好on9
第一你無咁大量路人
上一次以經話比你知根本唔夠人
第二警察方面你一塞就拉左先
仲點會比你慢慢塞
要令政府宣布戒嚴先係為一一個全港罷工既做法

真係要黨鐵主動封全線先有用 之前話三罷我朝早出去最後都係暢通無阻 香港人幾時先醒啊

罷課不罷學 希望個人番到去集會先 完結出黎join大隊

曱甴近平

大大力推

如果有d地方駁公路有樹冧左既話 真係會塞車架

推9佢老母

行街啫，唔得呀。早上行街特別舒服

咁係咪應該搞黨鐵先

习曱甴，曱甴蛇求求大家一齊出黎

May the force be with you.

［和理非］最新召集：㩒𨋢師、拍卡師

推!

咁聽日返唔返工？

Go

黎明行動

帶遮！！！

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

pisj

最鐘意撘黨鐵

要等到有位坐先好上車

要排好隊拍卡入閳

push!

推到返唔到工

推啊

得20頁我就岀去盡我綿力量

推！

陣間見

推行動post

聽日一轉要出黎

推爆佢
聽朝見

保持憤怒

建議聽朝落街後好似平時10點咁鳩嗌口號先，
做人肉鬧鐘叫醒手足。

呢種人造罷工現象要唔要都罷

1111

咦 張八達通成日匿埋同我玩捉依因
緊係企喺個閘口度揾返佢出嚟啦

決定一陣6點一起身打開個窗
然後深呼吸 大叫「手足起身喇喂」

推上熱門呀

解散殲滅狗隊，刻不容緩

推上熱門呀屌

行動post 無人睇

第三結果 啲狗行路到車 係狗屋跑出黎

推，訓

又推

求下你地每人做多少少行多一步
唔好淨係好嬲rip就算

有絲打教路，話大廈消防鐘唔好亂玩。
十幾座一齊爆，好難無消防車到場。用最少嘅力，就召喚到車同人，咪話唔和味...

塞住大家返工返學點算呢？唔得咁架嘛！

[1111] 啲暴徒話和勇合一唔係淨係靠講， 想聽日搞得成和理非即刻入嚟！

和理非可以做：

自己大廈嘅防火鐘
要好好保養

香港人 報仇

推 行動post

愛上搭地鐵
搭到總站欣賞車站設計
然後搭去另一個總站
總站，總是最美的

推返上去先

推，手足早啲瞓，七點前到

Ok

推行動po

番工姐

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

我明明返10點半，但係因為知道聽日會塞死晒，
作為一個好鍾意返工既香港人，我應我老闆要求，預早出門口，所以7點鐘已經出左門口係好合理既。

幫推

推 ！！！

李嘉誠專業進修學院 OU LiPace 同學求保護

善用火警鐘

吓 咁即係學生著校裙？

聽日全民岀街！

推呀 香港人 反抗！

推啦 聽日點都要出黎話畀手足知 你地並不孤單

秋高氣爽
難得有機會就早啲出門口
享受返工返學

Ready

push 點解熱門一個行動po都冇

直接出黎返唔到工咪係

推klm

如果有車喺各區主要迴旋處爆胎就仆街喇

我想呼籲各位手足Zip衫